[PS4/Switch][SRW]超級機械人大戰T集中討論區(5) 入CODE啦各位

發售日：2019年3月20日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/Switch (有下載版)
CERO：C
另有多國語言支援

前討論串

(2)
(3)
高登現討論串

官方網站

PV1

PV2

第一關試玩動畫

第二關試玩動畫

特典關試玩動畫

參戰作品OP集

恆例行事

舊參戰作品
無敵ロボ トライダーG7
聖戦士ダンバイン
聖戦士ダンバイン New Story of Aura Battler Dunbine
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士クロスボーン・ガンダム
機動戦士クロスボーン・ガンダム スカルハート
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
機動武闘伝Gガンダム
装甲騎兵ボトムズ
装甲騎兵ボトムズ ザ・ラストレッドショルダー
装甲騎兵ボトムズ ビッグバトル
勇者特急マイトガイン
勇者王ガオガイガー
トップをねらえ!
劇場版 機動戦艦ナデシコ -The prince of darkness-
真ゲッターロボ 世界最後の日
劇場版 マジンガーZ ／ INFINITY
ガン×ソード

新參戰作品
★カウボーイビバップ
★わが青春のアルカディア 無限軌道SSX
★魔法騎士レイアース
★楽園追放 -Expelled from Paradise-
ガン×ソード

鋼鐵七人、子嗣、Last Red Shoulder只有機體參戰(New Story Dunbine有劇情)
亡靈/極殊兵特別參戰(與OG無關)
G確認為原作完結後劇情、GGG已是EI-01戰後

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字，劇透圖用URL而非IMG(發售半個月後解禁)
另外除非此前已有人開新post，請1001爆post者開新post
多謝各位合作

第一至五話情報

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/帝皇萬能俠/宇宙騎士/GGGG......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/帝皇萬能俠/宇宙騎士/GGGG......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問NBGI，而家眼鏡廠都無埋了

Q︰有無續集？
A︰自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰已知可修改BGM(只限PS4)，仲有亡靈/極殊兵特別參戰(見上圖)，另外有遊戲版的真三一龍可用(不是三一真龍)，有if路線
此外有多關特殊關

Q︰亡靈/極殊兵係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第二關起用

Q︰可否提早入特典code ?
A︰switch日版已經可以入 但自己衡量後果

Q︰點解港版無特典code?
A︰等20號正日可以上eshop down返

Q︰點解1x話打後係咁彈game?
A︰暫時發現switch港譯問題 ps4好似無 等更新/轉返台譯就ok 日版無問題

Q︰練咩機好？
A︰G高達一定無死錯人，其他除意/愛，但建議勿太早投資於黑百合身上
=============

誤中1001

新post lm

請問"特選新手包"係咪即係打完第0話之後個Special 劇情, 過關後送個兩件野?

玩機戰重點真係愛 無論架野幾廢都要用死佢 單拖死衝

同提早比部亡靈你用

主角機個樣咁似普通兵

UC系列機戰出左咁多次唔睇都知講咩啦

神裁動作我覺得冇問題
但係van戰鬥好似特別多平移同埋zoom in

所有新畫個啲都係

新POST再貼過

唔該哂

點玩番0話？

好極端
釘宮spike聖戰士員工一齊攻擊都正

腕原種好慘，一關藝顏幾次

亡靈廢到無朋友，5改都係廢

畫功搭救

先入為主啫，我覺得今次都唔差，逐漸加速嗰下做得幾好，係插嘅時間短咗啲，相對上面嗰個又太長喇

問多次，special order 究竟要做d咩先有

其實@3果段會唔會插得太多下
但T又插得太少下,同埋又插得唔岩位咁

任何機能力到某個位
好似係

部野成50米
T咁插慢啲都合理

10改，能打救佢？

今集正，有zz 故事

究竟幾耐冇出過

係介面度按一下「-」（NS）或「pad」（PS4），就會講有咩要做
（例如：用一精神「勇氣」）

一係換畫師，一係穩定水準，好似龍珠咁轉晒3d

新版沙也加好撚正

lm

沙也加好正，好J得

啲敵人好低LV
43關主角76lv
啲大佬先得60lv

用開主角無雙？

個人幾鍾意鐵甲萬能俠
而家畫風改埋
雖然冇帝皇萬能俠

柿小路今集幾打得

以前玩 都係主角 基拉 亞斯蘭 勇者王 dann 打天下

副指示成日擺佢上去升
一升就升2lv

扔隻白虹747 a8，村雨長牙獅，arx8 入去 玩無雙

好似係特登咁設計

Sorry 即係邊到禁，頭先試係手inter mission 同手sub order 個到禁都係無野睇
如果白痴問題請見諒

個陣有大空魔龍 同村雨都幾鐘意

Ps4按中間個pad
計劃列表 L1 sp指示

真係呆咗,過完果關話每個指示可以放多兩條友,仲要效果上升

T3 改成 3T

終於搵到！多謝

PS4 按pad 有個計劃列表 按兩下r1 會見到 sp指示
就係呢度有寫要求解鎖

咁要去睇Infinity
原世界線的正統續作黎

容格好崩，諗起時獄果堆

因為今集ggg做咗下限，其他就算差少少都變晒做可接受水平

大招元氣拳燃到仆街

魔裝機神玩得一關都重街招超新星,連真三一龍果兩招斧頭都有心過GGG

x 主角機大招都有新畫面

懷疑個劇本比人執過

X我用女主角無對白

聽講係update bug左

if 路線係要25個G-ACE 定ACE 就得?
可能拎唔到, d 頭比神高, 三一收晒, 打到40關, 神高已經200隻

24話個SR點拎，我方登場都第二回合行過去又要一回合

今集邊部戰艦係必升？

VTX三代反而X啲招最好睇 VT大招無咩feel

其實撫子、林友德、夏羅古都好好用

打乜架
唔記得

T冇動作都可以畫到drop曬frame
肯定3集墊底

槍與劍拎新招果關

冇印象
有改機的話應該冇乜邊關sr難拎架喎

爆機果陣主角97lv
好似800擊墜
g ace好似20左右
隱藏野2周目先搞

仆街了，打19關激勵哥果關4回合清唔到場

其實初期tacp應該用黎買技能，改機定係用黎升grade1-6先？

想問玩巴打們槍與劍有冇超級系實力？
升佢有冇死錯人
動畫後期好揪得

講最正既沙也加應該zero果個最正

直情超越銀河系級數
前題你要令佢爆氣 五改+ 行得快

另外Gunbuster 三一 神高 都無死錯人

唔該巴打

今次Ggg竟然冇份？

呢到好難揀

係 我揀左下面

呢度揀入普通or if?

唔係，十幾話揀地球定宇宙

GGG都勁，我自己都放好多資源比佢

咁梗係地上啦 宇宙得高達

今集除咗gunbuster仲有邊個大招過8000攻？

Dann都唔錯

對高達有愛都唔揀宇宙線
唔想玩死自己

vx都只係睇ace唔睇gace

今次係高達+勇者地上
dann,神高，宇宙海賊，三一宇宙
所以先話難揀

仲有地上會初見小光

有埋魔法騎士就緊係揀地上

不過我好似本身都鍾意地上類作品
村雨獅虎 電童 大空魔龍 鐵甲萬能俠 交響詩篇算唔算？

一開波d命中真係

阿凱係final換4G先勁

3G只係山寨parts(對隻獅子黎講）

你鍾意故事大半唔係宇宙既作品就真

唔算山寨ge 針對唔同敵人
3g打原種 4g打遊星主

今集有冇咩賺Tacp 既方法?
有冇邊個角色 會送零件俾你賣Tacp?

第15話完左睇劇情果度話軟體錯誤就彈game
我去左外國，1年內都未必返，係咪玩完

轉台灣翻譯就得

Thanks

即係v同x 主角都係用得一關？ 冇得入隊

你玩過一次,知增援係邊個位
派幾部腳短嘅去果到,其他開晒加速衝落去
第3回合開海盜戰法,盡量每部雜魚都打一下
靠反擊殺夠15部

我入左黎又出返去喇

我睇人用真三一滅曬阿修羅既機械獸

我屌你班仆街劇透引用hide 左佢啦

係你呀on撚9 hea之王

高達都係鍾意鐵血
唔知佢會唔會出高達創戰紀
我幾鍾意架制作燃燒高達

有彈game情況，要點可以轉做台譯？

一開game menu咪有囉

對OG野毫無興趣，今次同VX一樣懶得入特典code

唔用佢咪得，入左有parts送嘛

樂園追放幾時出

18，一出黎做敵人

劇透落4層加密呀屌你老母

今集都冇乜隱藏野

我呢度就係避開高達線入咗樂團放逐條線，合流見到miss咗魔法騎士初登場好唔開心
但係諗諗下樂團放逐又好好J
所以今集真係必定要2周目

白金就一定要二周架啦

次次見到龍馬同boss對話都好好笑

:等你感受一下絕望blah blah blah
:收嗲啦!係咪搏打呀,等你見識一下Getter既厲害
:

冇人講同劇情有關既野喎

原創劇透唔係劇情呀?

咁大個Easter egg 講出黎都唔係？

有冇ACE 同CUSTOM BOUNS list

今集睇好多畫面都唔錯
bellvine招大招睇到我起雞皮

永遠我都係爆完機先敢入POST
一定好有多人劇透唔加密

真正山寨係final一開頭老翻護

我買switch版唔使打獎杯
而且從來唔會為獎杯迫自己打機，我白金嘅game 1隻手數得晒
今次係真心想2周目

4週目玩15段

VTX(社畜)魂

呢集應該出埋地球防衛企業

又扑多個

邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

仲有三日就返黎

一定係升左grade先

好快升到4之後 去到成40關先升埋個5佢

X衰衰地都可以出幾部高達玩
今集真係出多過2隻都有d困難

神高 ZZ都出得既

30關就升哂grade6

除咗神高同ZZ
我有keep住用Nu同Zeta
其他就雪哂

new gundam都勁 今集好似有hi new

zeta無愛根本雪得（雖然我長出）

乜撚野new gundam

拎黎援攻都幾好用

出Nu除左有愛都係貪佢打到成10格up

阿寶加美尤有一定出，捷度從來只係為咗地圖炮打錢先出，近代架架高達都有跟人招，古時玩SRW總係幫佢地換哂機出，而家唔會，第三次成日輪住座百式地圖炮升LV

死用zz高達小隊 班友廢到
佢地點對得住其他新人類

真愛

新人類大平賣

我都死用z高達 今集真係差少少

唔想機戰有ZZ就係唔想見到呢班新類型人粉腸

識玩緊係10改積根

學咗一出場加10氣,輕鬆好多

zz今集係咪連fa裝都無

有

杜門出場145 無得睇止水了

買咗DLC，20關已經升晒grade6

加返招炮未

神高真係回憶黎，好激動音樂，好正氣

加美尤用mk-ii有冇特別招？

Uc入面得zeta係愛機
次次玩都一定十改

其實X1都幾好抽
係無劇情慘d

請問遊戲中，可以將港譯，轉去做台譯嗎？因為經常彈game

可以

岩岩玩完15關睇劇情，屌。彈左
又要重玩

唔知 冇試過 我好少會轉駕

經常存檔
ko boss前save一save

有病,要睇醫生

積根d動作好型，邊個揸都變ace

仲等我咁期待反射狙
成招冇撚左

不了

其實打到後面 寶少換機
會唔會好似上次咁 多左部nu出來

會

NS隻中文版咁有趣，冇得揀語言，個語言跟SYSTEM
SYSTEM 用英文隻GAME就出英文
SYSTEM度轉返中文先至會入GAME 有得㨂台中定港中

有冇人試隻日版 SYSTEM 中文會出咩文？

我都係15關彈了

可以拎去比奶油用
好似都係少1 2招
好過用z gun

gundam 主角機系大招黎，佢招911 應該係最廢

打得1格

有無人記得晒vtx社訓

有冇巴打知邊度仲有swotch版賣 ？

Switch

岩岩學bio-sensor係得1格,之後好似會加到3格

好似炒到好貴

唔撚係呀第2主角都CUT招

信和地庫

唔係講笑,佢少招到好似boss機咁

今集佢好似有3招?
3招就算多喇 有D得2招

咁K佢都係得4招

有無石破天驚拳動畫比我睇下

本來第一周目就入副if路線 但揀錯option

有無人NS玩extra 關有bug
變左AI講野

ps4都係

quote錯屌

阿寶今集我將佢變狙擊手 成11，12格都冇人打得到佢
幾脆都唔怕
上集X馬沙就做呢樣野

見到西瓜冰得一格我都呆咗
大劍又淨係斬得兩格
以前呢兩招射程邊有咁短

主角都照cut

我想問GGG 係咪冇鎚？30關都係冇

哈曼谷到上16
Hit&run 白金徽章2回行動
全地圖定點炮台

想問switch幾時可以拎code

都唔夠v部新自護勁，x都有風魔屈map，今集真係無邊部map好屈

今集用少好多map炮
捷度都冇乜用
但係錢完全唔缺

今集ZZ已經算係最好
其他唔係細力就難校炮
上集正樹太癲

翼霸買一送一, 咁雪霸仲洗唔洗升?

條片係咪AI社做？
好想AI社做番
好鐘意佢啲風格
另外想問z1同vtx係咪都係同一組人做？

btw,有無人知z個故事係up乜

v既新自護表示？

太後喇
X正樹一開波就關關都放

殺人王正樹

機戰出過幾多部機有 可P式map炮

個重點唔係可p，係佢咁圍住自身放，個範圍又大
交響詩篇招技都係唔p，咪又係咁多人用

可P MAP 仲要識分敵我
屈撚到

第三次都係靠呢招，二回行動放兩次...

有冇人玩咁十幾年機戰都仲未睇過UC系列

仲要範圍唔細嗰吓過癮
Exc夠高係咁意殺到一隻已經可以用多重行動再嚟過

玩咗廿幾年喇

自己搵

仲有佢細老婆 ZZ

正機令X變左計數遊戲

X玩正樹玩壞腦

今集T有邊個主力/主駕駛 有聲援?
暫時打到2X關都係得 翔個副駕 常用
上集X 有C.C有塔斯克又可以補血加精神 簡直完美輔助

最重要冇記錯, 正樹仲要有手加減, 可以校好哂比人尾刀又得, 校比自己第二下幸運殺又得, 入波定助攻任你揀...

我用美少女高達
同槍劍個粉毛

如果玩左十幾年機戰都玩到識ucd劇情倒轉背啦下話仲睇乜鬼

唔同
有好多細節位機戰唔會show出黎

原來阿莉比有聲援
要培養了
而家剩係靠g7飛機個副駕
完全唔夠用
另外順便問問
除咗琉璃仲有邊個祝福好用

琉璃祝福 百合香脱力
阿利比應援
花園麗 期待

裝晒d回sp野俾撫子c
另外2部花園麗裝零件供給回sp

完

五改可以出黎打下卒 打下反擊

但多厚血要塞時 幾吃力
因為無忽略size

流璃 阿花

後段加sp parts 長期希望

玩X 後期幫正樹加哂多化parts, 又可以行得勁遠又夠Exc, 試過有一版一出場用佢掃哂全場啲敵人

等廢老王條老野訓醒
脫力20sp一下仲有擾亂同10sp預見

原來 阿利比都唔錯 有應援同激勵
出第2部輔助機可以考慮佢

正樹個玩法係計每開一炮可以袋幾多錢落袋
最高記錄21萬

仲要幾打得

話晒都狂戰士

其實魔法騎士風同水一個帶應援一個帶祝福,仲包預見
帶兩隻精神機仲多過帶火

有super mode繼續雪

AI社包辦任系掌機幾隻啦
至於本家BB社水準參差得好緊要

聽落好似某game超一擊啲friend

琉璃之後有40sp希望，洗咩咁煩搵多個

原來依家縮完入老母閪係會回滿血同EN 都幾屈 以前係每rd回少少

不過會扣氣力

會扣成點 冇留意

一round回晒咁好野?

V開始已經係

扣5氣力

係 整到勁易玩

好耐無打機戰了, 對上一代已經係PS2 機戰Z
入一入好似扣10

邊個有乏力？

仲可以用exc點召喚架機返艦，見部機有危險就回收

亡靈第二主角會有

係有大車輪 重有好幾招都冇左

星期三打高達個對話配音好淫

我個人好鐘意高達，但除左G好似無咩人推介。如果齋砌高達隊會唔會好廢?

識玩一定菁英0改全高達,好似係

釘宮得最後果招岩播主題曲,前奏太長成日打完先副歌
較中間開始播又變左大技唔岩timing

佢有唔淫的對白咩

我想林友德係咪有D乜野特殊技能?我無拎佢打野但個EXC自己升o既?

仲未買
今集同V or Z 比 難度有無大分別？

甜蜜既⋯蜜水

あまい

あーまい

み・つ

我覺得亡靈好廢
但佢係女主角機 又唔知練唔練好

本身以為做過嘅幾次嘅劇情冇乜野 但今次有驚喜

依一段戰鬥場面真係好正好高質

我真係喊到成個moon濕左

當時響戲院睇真係爽到

限定版都咁長前奏我ps4入歌都要斬咁一半前奏先入

某關DLC

我方全體每擊破n隻，所有戰艦exc會+1
唔記得n係幾多

10嘅倍數

d女角個畫風好似d薄本痴女咁
仲要百合明買明賣過v

船は往く、希望の大海へ

呢關係唔係IF最終話？

爆機

好眼訓

吓，比起V今次人設算正常啦
睇番V的女主同Nine仲有隻垃圾手遊

Google 「西E田」

Nine當佢係「鹿島」

v個攬枕
係最接受唔到手機驚
魔3同f我都幾鐘意

我覺得魔術騎士首bgm 一開始好似送禮勤首紅日， 有冇人有同感

攻擊手依個parts係咪要達成咩條件先有未買到

12格射程可以用邊隻解
有+2parts

對面都唔弱

上插件
即上5500

魔3有邊個角色係佢做人設？
冇乜印象

想問我個switch acc係日本區
買數位版會唔會得日文

林友德，阿寶等人

無

岩岩玩到第三關，聽得出杜門把聲唔同左，係咪重新配架？預設bgm 聽落都唔夠熱血，自己搵個首再入，同埋槍與劍角色出場好型，星際牛仔個feel好似孟波

E件零件係我最唔明有咩用既件之1

關智一配唔返啦 就算10年前伊札古都劣劣地
同樣情況仲有凱 檜山不復當年勇

今集日版都可以變中字?

家姐

入唔到if
雖然都係會打二周目

比0 改補給機收頭用

有無人有19B嘅SR攻略 唔係幾識拎呢關

網上攻略暫時都係得A路線

以前vivian係度我會比vivian
因為佢只要用黎脫力但又要ACE

激勵哥打假波個關？第1 rd save 定先，然後全機有幾後走幾後 如果第3 rd 啲弱智Ai 未去晒白線，再load 過 我第2次就成功咗 第1次應該撞到弱智ai

係呢關，我再試試先，唔該晒你

好，再試試

所有機都有咁後得咁後，平均d,
要令到d敵人直線咁衝落來，唔會轉彎
第2rd就可以落哂線

升爆捷度，加埋法師轉化器同幸運星
賺錢爽到爆

如果早啲有白銀章仲爽

想問網上買係咪冇中文版？

今集補給機同維修機有邊部值得用？

有d細機就算改爆都冇5500攻既武器

我都唔明點解可以冇你老母參戰

唔睇攻略都入到if
佢今集副指令太誇
出過場都有得用
又多左格

咁家姐同佢依家d人設都幾大分別
至少唔會話大到好誇張

呢個真以前上咗場但冇擊墜食唔到副指令結果養ace 好慢 就完先附合到25 ace 今集入if 前已經差唔多50 ace

今集最多可以出幾多部機？好多機都想出，而家玩到20關，最多都係出15部

其實選邊個入if

逐一打倒敵人
定係
就算難都要積極作戰？

聽日就有得玩了

葵廣 498 中文

下線

謝謝

係咪間間都差不多價？ 如果係我都去買

後入啪啪聲

真係獲獲都有人問點解有乜乜物物同埋冇乜乜物物，之後例牌又有人挖當年機戰F出嚟講，又話佢高難度好好玩，廿年了，點解仲要懷念以前果咁多缺陷嘅系統先?

MH咪又係咁
雖然W真係易

z1 z2 D戰鬥畫面真係好正
淨係對天對地有唔同已經贏晒

近幾作太追求原作畫面
招又cut
原創野又加得少
真係我去睇動畫唔撚好？

當年啲人成日屌鳩3DS MH又話佢點差點差

有啲話好鍾意C字手。

就好似而家2019年有人同你講Windows 98最好用，Windows 10係垃圾一樣。

上網56k已經足夠，我會叫佢地唔好安裝寬頻上網

話X唔真實
我想知依家蟲棍識2段跳有幾真

好記得z1 nirvash對地會插塊滑板落地先重現到原作又好睇

題外話...遠藤正明原key唱到魔法騎士op

關出係咩平台事姐,追求真實根本唔應該玩MH

3ds年代係大把人咁屌
不過到w又扮冇野

而家邊到買最平

其實上集先出完,可以叫佢玩上集

我夠想問點解冇宇宙騎士啦屌

條友可能假膠嚟
之前 block左

上次係唔係巴打你教我打
用你既方法第二回合就引晒過白線.
之後夠晒時間清場再殺Boss, tks!

我想問下點升到指揮LV4?

升艦囉

邊個有愛呢個精神 SP除咗爆機就差呢個

百合香

巴打冇升神高達？

d 敵機未過哂線都係打得
出event 前唔打爆就得
實夠時間拎sr

得第五個精神魂 最後係愛?

除左艦仲有邊個有指揮

哈曼都有

Yes

對小正太既愛

以前話「銀英傳」入機戰係笑談，但而家就覺得遲早會「弄假成真」

好似好高難度咁
同埋好少可用

唔該巴打

魔法騎士嗰個最後會強化到在場全員+1點exc.
配埋Grade 6開場1點同Great ace1點,一開波已經夠開一次必定會心

莫歌拿

有個sp回滿，如果比埋special order +50sp上限比夏羅古
=50sp再動任用咁濟

問個白痴問題
其實後援點點樣回多d

故事格局太大好難攝野入去
而且銀英講艦隊戰之下好難表現出黎

佢某隻個人碟有全首

屌
我以為好似v咁副指示練完關卡唔會出
點知可以照出

結論就係正確平台先係正統
好似係

你調轉左, 係出完關卡返黎冇得副指示

姐邊個?

家姐人細波大
其實睇得出佢喜好

依家個堆手手腳腳都好多肉
究竟13至14年期間個畫家發生左乜事

捷度

因為人地有缺陷都滿意過而家囉
F同FF就一向評價兩極 佢唔同K個D一定係缺點
你睇既係缺點 人地睇到個樣係優點
你唔鐘意天生就決定佢勁定廢 有人鐘意
有人S 有人M 就係咁簡單
同埋機戰就老人GAME黎
出得耐就係有呢個著數
叫老野唔好留戀過去唔現實
鐘意玩魔3多過魔F

我覺得佢本質如此
只係魔3個時未發功

想問下今集ファサリナ有冇得加入，當年J到我出血

機戰仲有托比亞

客咩氣 有唔明再問 三周完

亂咁寫機評真係好易變笑話

重點
Dann of Thursday：★★★★☆

首次加入機戰的強力超級系機體

某程度上佢岩喎

劇情buff完其實好勁

gunbuster都無 條友係咪玩左廿關

推乜撚野薦丫
玩得機戰點都有d作品係自己鐘意
有愛就升得啦

如果真係有人可以連一套登場作品都無睇過or完全無愛，咁點解要買驚？

well....唔知應唔應該話佢錯，總之就好笑

見到佢講Getter話有高自由度
唔同變身有唔同特色
我想知對上一次有得變身既Getter係邊集

差唔多集集都有得變形架啦屌

雖然想話佢無知
但的確無K呢隻野

但佢講到有特色既變形啊
但近年根本2號同3號都係空氣

1號太強

係

2，3號擺明整出嚟湊數

3號同強化PART水S都係空氣

係，真係好勁

以前Getter2係可以行前變身拿多兩格,行完後變返1號仲有DD用
今集都冇左呢個系統,Getter2係換過一次跑格仔咁大把

黑百合覺得強化5格剩係打北辰果班人你都唔夠做

見到黑百合同激勵哥5星，但真三一同ggg都係4星，我笑而不語

聖戰士今集仲好用過黑百合啦
改一送一，2機4人既精神，又高攻過黑百合

計我話與其比呢d濕鳩list不如講下邊個實用既支援機

好似阿莉比main pilot呢d有激勵,有應援先值得專登提

呢埋d主角機鬼唔知阿媽係女人

緊係講林友德同撫子號
兩格精神又勁，又buff格黎
林友德仲要識大範圍幫人加氣

唔係第二次咩，第一次參戰語音機戰咋掛

打緊精英模式表示就算激勵哥剩1成血以下被人打都有30%

佢冇玩過機戰K

K係一眾老玩家內心入面係黑歷史
唔當佢係

真心定曲線
寫文嗰個先知

啱啱入手
唔想追sr
一週目打菁英算
反正打算全改 應該唔難玩

起度講九成係曲
出面就唔知

其實k差嗰個位喺邊

要屌臭佢應該花既時間比我上次屌柒Z3耐
所以我決定轉貼

之前好似講左除左戰鬥動畫之外
所有野都係缺點

對唔住，小弟唔識日文

劇本問題
主角太on9
其實玩係幾好玩
超多合體技同擊破畫面

戰艦必出就唔駛講
勁既輔助機有
偽勇者王 -後期廢老訓醒有20氣乏力+10氣預見
美少女-本身打得，有修理，同埋20氣應援

咁我係咁二講下我憎佢D咩 其實入面都有提
主角由頭ON9到尾 但相對小問題 我當初無視佢就算
反正我覺得版權作品主要睇版權
入面有三套我好鐘意既新參
zoids其實預佢參唔到戰 參到是是但但我都收貨 但改到ON99咁
GXS我好鐘意雷 但入面係完全唔撚同性格
FFN就最過份 原作都冇咁 你改撚到人冇得救想點撚樣 仲要為條契弟而死

FFN好似話一定BAD END?

總士必死
其他隱藏

廢佬好勁？

拎左黎做援防機

總士我都可以忍(始終當時未出HAE)
但開心宴會真不能忍
救唔齊隱藏就成代人一齊等死真係屌你咩

話難度偏易既，佢有冇玩灑成隻game

佢話玩到13話嘛

是時候要說說遊戲的難度了，以小編暫時至第13話的進度

笑撚左

今集有shoot down仲有敵回合精神
SL要求已經細左好多架啦喎

叫佢食屎好唔好, 黑百合比寺田改到垃圾不如, 脹面值都打唔到。
仲5粒星......

我最唔滿意都係d 故事一忽忽

兩個世界處理得唔好，好似帝王基拿咁，開完個頭，再返去已經係打over devil

全部得頭同尾

頭20關一向係比你拎機，邊有得比

想問買日版有冇中文字幕，打算係日本e shop 買，唔方便出街

比你講佐最撚戇鳩個樣
條友寫之前有冇用過腦

呢個早排玩過Z都忍佢 同埋周圍彈都仲有C3
唔算太討厭 但覺得佢ON9就一定

精英mode玩到第十話左右已經頂唔住要改機

z3 ?

咁肯定z3 好過佢d 既

嗰啲「機戰F死忠」，出嚟講兩句啦。

唔想瘋狂S/L，好冇樂趣

其實依家個系統發展到好多位都好方便，都唔明點解有啲人反而要S/L

嗰種心態就好似2019年堅持話Windows98 好用過Windows 10咁樣。

unwire呢d垃圾網好多時都係咁.

打完第8話
成個故事冇指向性
好悶

好人好者點會睇underwear

冇風起雲動拳已經weak過K

想問下今集凱去左邊
上次玩w同明人合體技果個

巴打無睇過原作?
凱係故事前期已經死左
呢個都係W其中一個俾人狂讚既地方

係tv版果陣一早死咗

改爆打菁英MODE IF路線都唔係無腦清場
偏易?

Z1有基拿劇情 出既時間都算接近 佢SKIP佐劇情我其實都冇大所謂
不過冇玩過Z1應該會有怨言
講彈黎彈去仲有COMPACT3
我心目中
好正 W
幾好 Z1
正常 L
偏柒 X
好柒 Z3
屎 K

z1淨係節子已經j爆

比機戰荼毒既好例子

其實單係劇情上講
兩集Z2都好正

W 係我玩過最正既主角機
真係好想佢有重制

唔係M既人點解要想去理解M既人?

因為M嘅人好鍾意出嚟話隻game唔夠M所以係垃圾

開頭都係拎機為主
我覺得故事已經好過V......

咁W果陣又真係寫到佢劇場版冇死到咁

個D實係ON9啦 屌完算
但冇人主動提 唔洗隔幾頁就講一次喎
冇人理佢都係咁LOOP
煩過RECO巴打同埋個班ON9囉佢

記得玩過一集機戰好撚恐怖
戰鬥畫面係無得skip
搞到我唔敢用爆熱神掌 要用頭炮

BAMDIE要賣玩具
佢話OK就OK

可惜冇得比佢用真三一

問題係Z2令名倉食老本
鳩震了事
鳩改人物性格
破界幫世最作前傳本身覺得唔錯
但世最黎到今集比佢改到連本身應該係正牌主角既號都唔撚見左
好心就咪用世最個牌頭用返原作漫畫版參戰咪算

初時聽到Cowboy Bebop參戰好開心，但諗過就知唔合調性，因為重點係人同世界觀，機體僅係次要

隻飛機仔好空氣，機又唔勁，有D想棄了

冇法,機戰F 應該係家用機最光輝時代
我覺得機戰F 好既係當時黎講 參機作品多,劇情唔錯,有難度
認同 90%見切逼你瘋狂S/L 我都覺得冇癮,其實係被SM
但都有可取地方既,真正比較完善又唔到依家咁誇既我覺得alpha 系列唔錯
比較返依家有少少太速食 例如 移動後可攻擊武器太多 ,同埋SR通常都係限幾回合內完比較悶
依家好似比較少特殊關(V同X冇玩唔清楚)?以前間中有下咩脫出 0SP 50氣力關幾得意

機戰F劇情最後唔算太好，不過有新意既，如果第時出返套機戰，有W, 00, 魯路修，但一直做敵人兼要隱藏入手，你就係用托利斯、古拉哈姆呢堆，建制派視角都幾有趣

我舉其中一個例子咋

K 幾乎套套都得頭同尾

唔係單單呢一套

因為出齊tv 同劇場版，所以咪可以咁玩

仲有九十九，但可惜Tekkaman Evil都係要死

去咗旅行 叫人幫手買咗
爬完樓上幾層 發現好多人都讚多過彈
係咪機戰T 可以同V比
定已超過V嘅水平？

Z3最柒都唔係劇情，我覺得ps3 game ps2質素先係最撚柒

劇情超越，戰鬥唔得

聽講戰鬥易好多
但好過x

戰鬥比X難少少，但熟左唔難

我終於返到黎了，狗衝買game

v同x其實都無腦碌過
呢集有人講if線改爆都唔可以無腦玩

劇情T>V>X
動畫V>X>T
T多cut in偷格多到好似睇緊動畫咁

動畫得電池人合格

比較深刻係W 5子可以說得(細個真係唔知要人講)
eva可以暴走,成日打使徒,然後有bad ending
最後外星人三將軍同 守阿古捷斯幾得意呀

伊迪安爆計會全滅

要開下精神，擺下位，郁下部戰艦咁上下

唔明有咩好屌
我覺得今集T好有誠意
劇情方面已經超越左V
玩番同一世界觀唔係下下震黎震去，作品互動性高又熱血
特別想講下G Gundam
初時擔心G係完結後參戰劇情會失色 諗起MX空氣到...
點知劇情大驚喜
講下杜門佢地打完魔鬼高達後既心路歷程，又有杜門以武鬥家身分教明人同托比亞戰鬥技巧
後期又講解流派東方不敗既意義
T真心唔錯

可惜g系d戰鬥動畫都好麻麻，反而美國佬唔錯。
利申未見到師父同石破天驚拳。

其實都係無腦玩改爆咗 就算if 線最後boss 都係一部機一部戰艦 1 round 解決

比真三一龍炸3下真係屍都無,太暴力

重有夏羅古有決心嘅戰艦係隔離 部機體真係可以唔停咁往死裏打

今次星際牛仔又證明多次演出黎講電池人真係GOAT

冇咩了解機戰依家新聞
以前風魔裝機神同OG個班咪有咩版權問題唔上得
點解今集又可以上到一關?
玩得一關同成隻GAME都有 有咩分別?

應該唔關版權事

屌, サザビー 用左4集都唔改下
三巨頭就係咁改

講起uc，其實好想機戰出返z劇情，請施洛哥食冰

有冇人覺得老坑勇者D動畫仲熱血過勇者王

老坑勇者係有莫名既感動

班廢老好正

佢地邊忽廢老
話廢老的同我重睇槍與劍第三集

我都覺 仲有好多配角D動畫仲整得好過主角
最戇鳩係主角後面個職員3人組渣個架野真係睇到我眼突兼尷尬
剩係畫幅圖唔撚識郁有人配緊音 屌你製作組D人睇到過到自己良心架咩?

近年出過la
Z1 ,
不過係劇場版
zz就真係好耐未試過有

宇宙騎士兩尾關睇幾多次都會眼流汗
係衰在無DVE

Z1都近年咩，ps2喎

劇情算係咁啦
可能真係上一舊屎太好味 突然之間食番餐飯我都覺得真係可以還神
唔使好似上集咁分歧支線=震去第2個地球

z1 10年啦

其實以家都keep住可以用馬沙 我覺得可以畀多啲大Boss我地用
好想過一次用晒馬沙 斯洛哥 賈圖 哈曼

打遍全地球、對波，臨尾Pegas捨身，主角最後一句：健吾大哥，我地回家了

斯洛哥難啲，價值觀同所有UC都劇烈衝突，唔似尊尼只係私仇

尊尼V 送陽電子炮比eva

以嘉美尤説得斯洛哥 再將斯洛哥洗白成大愛左膠
諗起都扯扯地

二周目升爆呀伯 400格推哂勁parts比佢
呀伯塞到4parts 一拳一隻

講起賈圖又係好耐冇出0083，對上一次好似係a，我第一隻打嘅機戰，仲係打gameboy

佢個動畫瘋狂LOOP

正過勇者王

望住個主角條女畀個ex搶走 你都唔想玩啦

佢都得不如比九龍傭兵入隊啦

九龍，兩條囡囡正

另一個令我感動既地方係ZZ敵角不斷咁追加
V：沙漠隆美爾 拉卡.達卡蘭
X：馬士文 古利明
T：哈曼.嘉 德萊森紫髮大叔(喱個好驚喜)

馬反又有姖絲 傑尼 紫髮女(又一個估唔到)

好有誠意

漫畫同動畫都正，不過死得好撚慘

AMIGO！

班老野係咪冇咗專屬BGM

我ＧＡＭＥ入面換左呢隻比佢用
熱血到仆街
大家快Ｄ試

隱藏關好正

【スパロボK】ダン・オブ・サーズデイ武装比較【スパロボT】

結果有人真係整左

高下立見 最好整埋G gun

impact 個 g gundam都完勝呢個

但我覺得招V字斬機戰T較優，但係偷格數

阿伯係咪得2招？
Lv80仲得2招

感覺就好似睇緊G Gundam 續集咁樣

當年眼鏡廠同winkysoft的恩怨，隨著winkysoft執笠，已成過去。

W最勁係將劣評的《宇宙騎士2》完全執正，將時間點和初代同時間進行

仲有限定一話的兄弟暫時休戰，機戰各個故事融合的「示範作」

去錫菲羅係合理，如果唔係根本開唔到《魔法騎士》個故事

細佬死都魔改埋啦
當年打完無耐就死左
W係可以再打一陣送D Boy走

我以為W社冇左就永遠冇得用咁解
既然可以係咁都整左機同戰鬥招 都唔比人用?
人氣未必好鬼高 但都肯定有人鍾意嘛

改造地底帝國，地球既反面咪得

LOE重制都整定變過去啦
就算條氣幾唔順都好
COE比人改到咁就知W根本比人食撚住
好啦 而家兩家都"收皮" 死撚晒
望OG之後可以見到3神1帝

風魔一路都冇問題
係其他難講

用dann 打阿修羅句對白好好笑

打到20關，想問下聖戰士有冇新機？

係
得兩招 有愛就升佢400爆推勁PARTS比佢用啦

我到最後幾話先用佢
由20升到83爆機

@3應該係最快,比吉姆王射幾炮,射到隻靈帝死死氣行過你

點先知係咪入到if 路線?

打完50話先知會有兩個選項,揀下面就係(呢3集IF線個形容都係講會遇到困難之類)

巴打 點解我第五回合攪掂都拎唔到？

咁我似入唔到if 了, 無得選, 已經打到52 關[無限之光]

Youtube搵到依個，FYI

Exc有冇衝到10點啊

有呀

有d失望
以為可以打到底，夠d機一人開一招

21話合流之後完全唔夠位

勁鍾意哩隻 睇住班老野配啲咁激昂既音樂就覺得好正,

冇咗

條友明顯係賣笑嘅

應該要儲10格到過關

黑百合大招成招重畫，型到

我打完機戰V冇耐，應唔應該買機戰T?

點解好似一模一樣咁既

仆街精英0改第八話開始吃力 玩左6回合

最撚鳩係有佢冇姬娜

馬反紫髮女你話阿寶條女?
R都出過

要堅持到尾呀

係咪有巴打之前搵左幾隻機既熱血bgm 可唔可以share番出黎

買

上星期偷跑的真相？

睇你玩機戰想玩咩
想爽既咪買，有鍾意作品咪買
系統係就係一樣加啦
但劇情黎講， 暫時我覺得好過v
ps邊個發明係機戰用次元震果個應該拖出去打

今次真係誇張
正式發售日已經爆晒機

Z第1集開始震

咁佢好成功喎

咁就要講返10年前機戰Z，因為當時首次參戰嘅係有「超時空世紀」

隻op本身垃圾黎
機戰就算唔早出，都係冇咩人買架啦

打到對面5血先發現無咗個位數獎盃

玩到13話先發覺琴晚有關打到眼訓得滯，冇留意未拎SR

Btw 已經將主角、Spike、梵安Ace左

應該係個杯太西，西到比人屌

今次用玻色子跳躍黎解決 好彩係唔多
只要都係運魔法騎士同裝甲騎兵過黎

alpha3 Crossgate 已經玩緊

終於用0改0養成 無用過TAC買零件
淨係用送既 一週目爆IF線
最有印象都係最尾幾關
Infinity個關有少少趕回合數
機界原種直接比4部艦打死 連機都唔洗用
最尾一關以為可以磨一陣先 點知彈新條件
直接T2 Gameover

菁英難度 無想像中咁難
但起馬比X難幾多下

屌 愛係唔可以當飯食
哂咁多公升爆隻Z 兵仔半血都打唔到

ZZ 好用啲 起碼地圖炮好用

唔改武器到後段打得入咩

比加美油用nu算啦，改一送一

點會打唔入
有戰艦既週遭指揮 哈洛克仲要有決心
乏力Boss到50氣 乜都打得入
最終Boss 都係T2就可以收皮

隻boss唔係300氣咩，就係防你d 19打法

0改菁英mode T2打最終boss
邊有可能呀

有300氣咩 明明得170氣
定係我走錯線
最終關乜唔係船將前住希望的大海咩

我睇圖見過係300氣wo

想換歌又想中文又想係switch 版

有可能 本體打完一輪
出支援加回滿血 打爆2號機
再打爆埋Boss都係 一回合既事
但我隊入面平均都85等左右
乜精神都打晒就岩 激勵哥同真龍都好OP

係呀，啱呀

總共有幾多話

激勵哥今次都要改爆部機
唔係連底力都未開到就比人秒

開不屈 開到開技
ACE30% 3招就差唔多開到
基本上有擾亂 再加後援技
加20命中閃避技術
企指揮範圍 基本卒仔完全打唔到
Boss機打都係2X% 開埋專注基本上係個位數字

tac管理選咩好

再早D仲有C3
エスカフローネ 聖戰士 聖戰士OVA世界狂跳

肯定係
仲要乏唔到力

之後會得返50

頂到就係啦

激勵哥我冇用雪左

魔法騎士最後果招帳面應該係最高攻，但要出佢兩個雷隊友 改唔改埋果兩部機好？

今集Z有無變MA衝埋人個招?

不知幾勁

你地整咗幾多個攻擊手 做4個同1個送既比社門 法子 凱 龍馬 GXS主角

我連東方不敗都有大大力

你哋會唔會為咗TacP關關出2部總裁

G7睇在招合體技幾搞笑都仲頂到，勇者特急真係睇到都煩

想問下今代限定版會唔會有中文揀？

太多機勁過G7

好多其他機想出，唔知貪唔貪每關100TacP好
視乎分支有冇得出齊，打到爆機多4-5千TacP

ggg d 演出真係好失望

唔理勁唔勁啦，必用

冇錯

買左版權肯定出多次
明年會更好

但係點解我用鐵甲萬能俠同魔法騎士d合體技, 唔洗出晒d機都用到既

出就出埋GGGG啦

因為改左唔洗出曬

35行宇宙果班真係 連zz果班友都要出

唔出齊腳威力會低咗，不過都夠用

1X同3X話冇行宇宙編都拎哂馬沙哈曼普露2

得鐵甲萬能俠要2個齊哂先出到合體技

係GGG特別hea
Hammer我睇左一次就唔想再睇

雷

點解無得入if
我明明拎灑sr同39個人拎ace
我錯條邊

主角point?

咩point？

好似話GGGG個版權好貴下

其實GGGG係岩晒佢地而家係咪都震既劇情
仲可以理直氣壯咁寫tim

有
keep 住用原作角色打底原作敵人都拎到隱藏角
不過你講嗰D全部都唔係隱藏角色
普露同馬士文嗰D先係隱藏角

ACE左未啊
ACE完氣力130開技,插埋見切+3加是但整啲PARTS應該夠架wo

一個都未整,幾lv可以整?

出年又黎環保play

三重連太陽系,夠佢寫3個世界

好似講過vxt當3部曲
之後會點冇人知
不過笨大

3部曲就咪鬼咁快走

仆街,2周目打精英算

執到攻擊手就可以整

一見到得UC果堆MS即刻揀地上線
完全冇練過zz班友

有冇人知爆機之後開個新save打多次攞唔攞到男女主結局杯

唔得

剛入手，準備呢一年慢慢玩

咩3部曲 6部曲黎

想問第三話剛出g gundam, 同時美國之星作為敵方出場，冇打爆佢會唔會對之後劇情有影響？佢過左幾回之後自己走左，之後就一話出一個盟友咁，而家玩到第8話，g gundam已經5改，好撚爽，除左杜門之外，幾鍾意槍與劍位主角

巴打無睇gxs?
好野黎

幾中意依部野 玩到幾多話會劇情強化？

邊個話甲兒廢既？ 稍為改下都起碼一線尾，同五天王比當然不足（凱、龍馬、法子、梵安、杜門），唔好當佢Zero咁睇啦

勇者王反而我覺得今集唔夠甲兒大力
你講果幾個係因為ACE同埋天生技直接加傷所以好痛

有愛就改
反而GGG真係有愛但覺得硬係差咁啲

冇人話佢廢啩
最後大招勁到爆

前兩集玩zero玩得太爽喇
玩唔慣今集呢隻

其實可以做多啲招囉
大車輪個招都冇 好多招都冇

你得到屌今集太易資格

主角打boss

但ACE無左真係細力左…

咁都唔得咁點攞?

因為佢唔係赤羽根，而係繼承石丸既版本

睇錯問題
得

其實我都諗緊佢係問開第2個1周目定開2周目

即係1個2周目save先得
2個1周目save唔得掛

我覆完之後就係諗緊係咪我反應錯左

套野一般般啦， 但有虹の彼方同老勇者們

今集完全揀晒地線
宇宙線得dann係比較鍾意
不過魔法騎士好似細力咗d?

招撲克同盟拳好熱血
同埋魔法騎士最後招合體技有波睇

14歲都咁大波

都係神高達架啦

魔法騎士我唔多鐘意用,好雞

魔法騎士招大技要好後先有都算,要出佢兩個FD先用到
經濟效益黎講唔太值

不過好鍾意個女主角

好爽快
報仇就報仇
最憎假仁假義

勾爪男係偽善撚，響度大義凜然咁廢Up 所以阿雷同梵安都復仇得好

後期啲原創敵人命中高到
五改GXS都8x 命中

今集真係得咁少合體技?

今集康定邦巧正

sony系機戰係小合體技，上兩集天使龍整埋劇情比你都無合體技

技能sp回復會唔會同強化零件vtx守則個回sp撞咗
啫係加埋都剩係回10sp

凱勇氣送魂
決心
精神夠惡

有無呢兩日買switch版巴打講下賣緊幾錢

比埋劇情都無石破LOVELOVE拳

任系機戰都做埋比你既聖戰士合體技都唔整

唔係唔出佢2個fd都可以用咩？只係威力減d
利申:打到26

想問下點睇 特殊技能 D能力 例如啊凱 果招 勇者 係加D咩架?

宜家ps4 同switch 都連埋一齊出雙平台
以後任系機戰

ps4 select
switch -

冇呀，應該係近期作品？都有興趣搵黎緊，剛重刷完G gundam, 睇幾多次d雞皮都係起撚哂

十幾年前

後尾佢兩個fd都幾好用

DD

第五話已經彈咗3次機 做乜鬼

X 女主首歌唔錯

請問Switch日本eshop 個機戰t係咪冇中文版？

無時間玩但好奇問下老勇者同獅子王凱既互動多唔多？

玩到40話
佢地好似得出場個話有交流

你地㨂馬沙 哈曼 合作定點

劇本又係名倉?
明顯阿莉比派
莉英連配音都無 明明可以出擊屈落支援人員到

有一關拎唔到SR影唔影響後面 隔左關唔記得save

唔影響
PS4要白金另計

有confirm IF條件未

畫嗰個偷工減料姐
冇電影彈又冇阿莉比合體技

宜家有咩方法可以買到中文版code?我呢邊冇實體碟賣

- 25 ace
- Grade 6
- 4分原創
第8話主角KO原創女boss + 1
第26話 主角KO 原創女boss +1
第29話 主角同原創女boss戰鬥 + 1 , KO + 1 , 另一主角 同女boss 戰鬥 +1 , 劇情進展 + 1
第46話 主角KO 原創boss +1

上whatsmall 買 我記得貴過實體5,60蚊左右

即係下面
是但做到4個就可以揀？

第一個分支揀左高達
我屌班人好撚廢呀
三部積根真係多撚謝你

冇咩事都係揀地上算

angela多唔多人用大波童顏

我有升，仲要係神樂把聲

想睇下今集uc想講咩
點知中哂伏
Zz班人真係唔知出黎做咩
好似我方多左幾隻小兵咁

想問一下樂園追放後期有冇強化？
另外想問點樣易啲開到激勵哥招技？
10%好撚難控

Ace咗就易啲

我覺得ZZ幾好
我成日用佢同主角機加gunbuster 開地圖炮清兵

好撚勁wor
自帶無視體型同破防護罩
仲要用實彈

Cyzler同亡靈做支援防衛/攻擊都幾好用

換左機之後真係幾勁

已經係咁用佢做副指示同食兵仔
其實主力角色做食兵好定拎經驗好？

姐係樂園追放？
有機換架？

28 定29 話換機

其實今集做得最好就係比原創效人lead住成個故仔
v個原創雞到不得了

亡靈會唔會強化/換機

平時都唔鍾意大舊機器人，但gunbuster好撚型

D定W？
但好似都係兩樣野黎

W係要打番老豆,但唔係扮出黎,成件事無叛變過

係囉
我諗到的最接近都係呢兩集
但實際同佢個描述都唔一樣

12話見到宇宙得聰明仔捷度花金格度托比亞
洗唔洗咁撚極端

但係我記得係要打老豆，同個老豆真係死咗
唔通係外星人扮老豆？
我唔太記得

W係因為當年老豆整個系統失控，搞到佢地出黎打哂全部文明（好似係）

果集機戰大和號黎

W係老豆就死果時番左古時,之後幫手整左個系統
順手整左個自己樣既複製人,同埋留左個黑盒比個仔用(家族合體最終型態)
所以只係打番同佢老豆一樣樣既人ONLY

V個主線係大和號，主角只係路人

V其實我覺得算良劇本黎，最少唔似X咁求其跳堆作品黎就話落黎再打過
我方跳去其他地球都去到中段先真係叫一隊人，之前只係無方法下唯打住先
最後用天使龍+大和號合理化三個世界既人都要合作解決危機

v係因為參戰作品好多，所以個劇本好緊湊
同埋真係比到世界滅亡既危機感
但差就差在作品之間無咩良性既互動
各自打各自敵人就算
如果V個原創有T既水準，咁V就係神作啦

為咗攞哈曼點數揀咗去宇宙
點知成班都係垃圾
最好打就係部戰艦
其他垃圾離開戰艦三步範圍就等比人秒

v係真係衰在原創太空氣

後面劇情 嘩

機戰v d原創指揮官無咩時間描寫佢地
結果堆原創唔出都無違和
不過媽媽

想問下係日本eshop買左，日文有冇得轉返港譯

希望下集有zero 鬥 infinity

跟足設定無得鬥

勇者王合體用tv版畫面都算 仲要唔用bluray版?

岩岩先望到石破天驚都係抄機戰AP....

真係好撚廢
不過布拉度今集又好勁

其實同v 一樣

只係v 有大和號，一開始已經lv4 指揮，重有會用林友德

我想有機戰出兩個甲兒

屌，特急合體段野用左三集啦

12話磨左9rd

鋼鐵7人

俾足錢用盡佢好彩今集特急冇劇情 幾驚玩地上線又要經歷純真思念波

點解真三一個劇情會係咁樣

v同x劇本都係太過偏向一套作品
今次t劇本平衡真係好好多

魔法騎士個故比較長，cowboy be ,宇宙海賊,gun x sword 短故，鐵甲in，樂園追放係一集完電影

ggg直接去到後半故事，god又後日談

x 版權已經唔夾到底 原創又玩魔法世界

.自然要偏重可以夾原創果邊黎寫

,如果當初 高達新參戰由g reco換做sd外傳 聖機兵或者sd 戰國 傳 ，buddy換做魔法系動畫，洗鬼要偏重係魔神英雄傳上面

話時話機戰幾時開始講明唔打駕駛倉 d雜魚基本全部成功脫出 搞搞下我方死ge人分分鐘多過反派?

w堆敵人係老豆番左古代嗰陣
同d古代文人一齊整左個系統用黎記錄文
依堆系統係對應w一家黎整，所以有老豆同老母
但係好奇怪唔知點解冇大，二家姐同啊妹
明明主角既男女版都齊

夠 25 ace 都好似入唔到 IF

要取if point

至於D個老豆，我覺得佢留陰影畀女主角呢點好仆街 佢都唔係自己假死，而係被破滅之王入侵

嘉美尤：唔出黎你咪唔會死囉

魔法騎士放落T唔放落X
好鍾意SDUX

咁浪費

後面關關玩合限制
0 改應該爆唔到

應該同X一樣改爆撫子做主力

賺錢個舊強化部件係咪要袋住三百萬現金先有？
定累積超過三百萬就有？
關關清哂啲錢咪爆機都拎唔到

有人孖0菁英爆左if啦

社長真係超級系之恥
唔係有tac pt
真係完全唔想出

真係唔好再豬柒啦
完全冇內容
出太陽月亮都冇咁嬲
萬丈佢哋起碼都會做下嘢
小學雞出嚟真係唔知做乜

菁英唔駛衝sr唔駛咁趕既

今次最正係連馬沙同哈曼都合理化左
唔似@3打打下宇宙怪獸要打創世

月亮都小學雞

想問下入隱藏關
指既ACE 係要王牌定係偉大既王牌

未有熱血 魂果堆
有關 要一擊20000
部神高仲係0改
係咁Boost boost boost

痴線，捷度出場渣mk2, 呢鋪真係折墮
想問有冇機會可以同時拎哂馬沙同哈曼？拎呢兩個同拎東方不敗條線有冇衝突？

之後嘅機戰係唔係都係播片

買完玩左陣好無feel

好似ps2隻mx仲正過T

二周目玩玩下主角都成700幾擊墜

個露迪睇唔到人物列傳係bug定點
定要打到後期先有野睇

唔比你睇劇透

累積

我玩MX次次都開爆熱神掌睇
T就

等你講好耐了

在任一關卡使用個別指令「後援」6次以上。

有咁多SSP 咩

玩到第23話，目前感想

SSS: 甲兒、杜門、龍馬、法子
SS: 凱、梵安、夏羅古
S: 撫子號（裝左Hit & Away)、捷度、Spike、林友德、座間翔
A: 主角、吼太、獅堂光、保羅霍特、超能加爾、奇力哥、鐵也、樂園追放、老坑勇者
B: 天河明人、嘉美尤、西布頓、另外兩部魔法騎士、GGG其他機

暫時係咁多啦，勇者特急我雪曬，天河明人唔夠勁 目前兩件G-Ace, 8個Ace左（主角、吼大、杜門、Spike、梵安、琉璃、甲兒、捷度）

Switch版玩完幾關就唔撚比cap圖拍片
DLC又未買得

我仲要on99咁玩expert mode，支線選晒高達路線
開頭都幾難打，去到而家2x話開始易

其實d高達系唔太差，X1 Z ZZ個d閃避都算唔差

會回

永不玩機戰宣言

spike係邊部?聖戰士我雪左

貪錢牛仔

後期加入既東方師父都係好勁，個feel係第2部g高咁，打人大大力

梵安要裝氣力上限突破同攻擊手先真係勁
唔係既話完全唔夠大力

我想問Grade 6應該升咩

龍馬都係啦，唔裝氣力界限特破連ace都開唔到
btw想知個問題，武藏個殺人數會唔會繼承比弁慶？

緊係加氣 機戰高氣=勁

龍馬本身上到160 氣
已經大力過梵安
特急就脆到仆街

氣力啦

有冇人知

普通ace

法子同容格仲誇張過勇者王
大力得黎仲要硬

聖戰士我因為有愛，用完覺得不及舊世代，但依然係勁既，靈光斬簡直係良招

THX

裝罩比特急是常識
btw e隻最接受唔到係戰艦位無得自己排，兩部有指揮既企埋一齊，無指揮既企另一面好L難打呀，搞到我要幫海賊裝指揮part

今集真係出萬丈好過，初段明明係火星好岩佢出
然後又有打工仔，雖然話G7更加夾到原創果面

if point有D咩?

on9 大保羅得兩招
村雨又無4000麥林又無

法子一騎當千
500EN
12000Hp
300格以上
一條友衝
1招1隻

菁英mode 下，220運高迴高技都係100%
超級系比人一下打2500

得法子玩到一機當千

想問馬沙哈曼可否同時取得？同拎東方不敗條線有冇衝突？

2個都唔係隱藏

今次機戰T係咪無wallpaper?

法子後期無雙 唔知巴打依個評價係基於打得定輔助得
兩部綠藍魔法騎士有祝福同聲援幾好用
阿莉比同撫子因為長期跟著 一個祝福後期希望一個聲援
比哂佢SP+9同埋special +SP50
勇者特急用撚左3集真係用到厭 聖戰士個堆同上理由想用其他
仲有花 後面有希望有期待 俾部勁機佢用後期又係輔助一流

我加SP

我開咗exc+1 二周先揀10氣

我計埋援攻援防、精神支援、修理等等
社長既飛機仔、花園麗都可以
今集既輔助人選擇唔夠多

揀曬exc+1同+3再加埋gace=爆1隻卒就exc6

發覺vtx鐵也戲份都好重
以前細個玩機戰只係覺得佢係配角仔

飛機仔真係唔差
有信賴聲援乏力 無位出佢都無出吼丸

戰鬥專家

你地會唔會同我一樣咁第一周目有條件都玩左原始路線先下周目玩IF

我一周目玩standard, 唔衝sr, 想要既隱藏機會拎哂佢，二周目先玩if同全sr

呢三集變左御用師傅

好矛盾
二周目可以冇條件入if
但又想二周目先睇真結局

玩機戰我唔鍾意加能力點數, 太過屈機

X真係無玩

唔知係咪上面逼寺田塞兩套唔夾既野（buddy,g reco)入去，結果故事出事

真香.jpg

感覺上係異世界的設定先至搞到咁。

魔法騎士有樣嘢最正嘅就係「對精神攻擊」

好多人冇留意到，其實嗰三部機係睇你點樣去運用

鳳凰寺風仲有額外嘅「魔法」指令，將佢部機加上救援裝置先至發揮到佢嘅價值。

作品夾無事

neo都玩過

最後先勁
前期廢到仆係到

可能唔入飛雲個故事會更好

三部一出即刻5改
不知幾勁

如果同盟拳出哂咁多架 會高幾多攻擊力
後面完全避唔到唔想出

飛雲應該係寺田同名倉想要

娜汀亞應該都係

另外兩套新 點睇都係似係上層壓落黎逼佢加

好彩開左dd，將革命機搬走，唔係t可能同命運

岩岩爆左了
T係vtx3集入面故事最好
機體平衡都好過上2集
不過有d位太懶太環保
戰鬥動畫呢d講到口臭

不過整體都好玩過上2集
同埋岩岩換女主玩
感覺男主有魅力好多
另外有d作品真係好撚廢（x1 z zz 齊力格 樂園 牛仔）
咩鋼鐵7人得呀寶同馬沙係叫打得下

魔法指令係指心願？

牛仔幾正 好閃得

後期牛仔唔得啦 原創敵人命中高到pk 阿寶都避唔到

龍馬、甲兒、阿寶機戰三元老今集堆對白，真係老fans會好有共嗚

樂園有無視體型、貫通，又高命中回避都弱

私心加左 20 命中回俾阿寶已

一直都勁

洗唔洗升返你d 名言出黎

釘宮強化得早而且最終實力至少同宇宙戰幾架高達睇齊
起碼勁過一唔喺宇宙就打8折嘅高達先

舊版形象唔好

飛雲應該係笨大出新玩具line所以要出
但出十隻龍神號都唔出一次龍星號同星界龍神號
出五隻邪虎丸都唔出一次夏鬼
根本賣唔出係好正常

舊果堆高達 好早就齊招

想 強化得返加d組合技，合體技落去

想問撲克同盟係咪要5機出哂先出到合體技？

有邊集出企一個就出到

google 攻略就明

唔知v定x開始改咗合體技系統可以一部出合體技喎，g 5子今集唔得咩

如果真係出一部就出到，咁出一部同出哂有冇分別，係咪高攻d?

今集企一個就得

我冇玩好多集機戰
都好出奇點解得一部G都比我出撲克同盟拳

無記錯係會低攻咗

infinity 鐵也柒到傻喎

點解down完歌插隻手指入ps4 load bgm個介面乜都冇顯示 有冇教學

而家召喚獸同合體技已經分唔清了
即係出哂5子會高攻 d? 對g有愛，連阿莉比都出埋！

我懷疑係咪隻usb用唔到，ching你係咪一撳option之後就彈返出去話中斷

T究竟值唔得支持
V我覺得ok，x就覺得好失望
所以冇即刻買T想睇下評價

個樣起碼唔係柒啊

舊tv真係…………

阿莉比本身勁

買啦今集值得買

勁過4子

主角機點排
vxt三集

四子好似俾人拎走合體技

我試過用兩隻usb了 冇中斷 佢話想試用那個usb但冇顯示有野

唔明

排乜先

佢柒唔代表佢廢

アマリ 完勝

鐵血 朱古力 男神樣，白癡腦

檔案格式轉咗FAT32未

g條女=新奶媽
比個item佢
回血回en都得

下集
AZ 鐵血
仲有邊隻

有冇教學 sorry唔識呢D野

出左三集單集可唔可以轉下出返OG先

AGGRE

backup晒usb入面啲野先 格式化做FAT32 之後開folder叫SRWMUSIC 入mp3格式嘅歌 完

如果有埋鏡高達同埋希望高達就perfect, 不過聽聞d招都係少

Darling乜柒柒

呢個真 將AZ杯有份嘅作品一次過解決就ok

其實今集係咪超級系主導,打到28話部五改翼霸加左哈佬同運動性10配件都好易俾人中, 唔敢諗後面會點
係o既話可能留返d錢主力改超級系算

Darling我個頭好痛呀⋯⋯
下集出宇宙騎士、鐵中二、超獸機神、銀河旋風呢堆啦

銀河機攻隊
有戰艦又戰隊有後繼機有後期追加大招有boas有雜魚
玩左咁多集戰艦，銀河鐵道999 應該都走唔甩
有星際牛仔，咁就唔爭在出埋失落的宇宙
再加埋英雄時代同無限的無知
下集玩銀河系大戰

2010
az，鐵血，騎士魔法，創聖logo
2000

1990
勇者指令，須佐尊

darling乜乜柒，az，革命機，交響7ao

值崩有保證

地面玩限定戰爭

vo

整到了！！ 多謝巴打

幾時先肯出返威龍

地獄博士個關腳短打都打唔到

近年既都係，因為隻game係叫超級機械人大戰

又依個gag

近年作品有幾多真實啊

預設bgm唔好聽，嫌佢太柔和唔夠熱血，g果幾首我自己再入過

高達 高達 同高達
屌你 g都唔係真實系嚟嘅

以前覺得真實系=高達+macross
而家多左裝甲騎兵，今集有星際牛仔
想問好耐，其實eva算真實定超級？

神棍系

話說macross係咪有中文版就唔會有得出，想睇delta

X女主真係好正
係男主同故事倒米

Ai 社出未

諗起x故事
其實佢可以學日本特攝
寫機戰只係現實人虛構去展開個故

zio

係，因為到現時為止海外版權 仲係垃圾金和聲手，要2021先拎返

可以加埋ssssgridman入去

琴日下就買，而家煲到34

自1999年開始，金和聲在北美、西歐等地區註冊「MACROSS」商標，並以法律手段禁止其他代理商銷售Macross產品，宣稱除了日本以外擁有全世界「MACROSS」專屬權[2]，甚至也至日本嘗試註冊未成[3]。此舉大大損害Big West權益，因金和聲的版權來源與合作夥伴是龍之子[4]，Big West和Studio Nue也不甘示弱，在2001年向東京地方法院控告龍之子，於是雙方展開一連串法律纏訟。
咁撚狗

唔駛見到MF條撚樣

痴撚線DLC

台灣公司仲狗

但呢樣就

急尿急尿 愛

玩到就爆機先發現原來港版首op係中文黎

早乙女z3差唔多搶撚埋主角個位

又唔可以整死佢

？？

英文版ggg既the power 放落句子道唔知會唔會好尷尬

女體天空翔

機戰御三家，元祖Gundam、鐵甲萬能俠同埋三一萬能俠。

阿寶好忙

加埋魔動王

最少要等到2021年，否則就好似之前咁樣。

玩次全部異世界作品既機戰

好撚慘
杜門去到邊都比人笑佢表白

可能ai社轉玩3d都唔奇

有人會問個標準係乜嘢，你

就係第一套真實系機械人
第一套有人操控駕駛機械人
同埋變成唔同形態嘅機械人

有時都覺得就好似賽馬界嘅「三大始祖」一樣

其實任系都冇用阿寶好耐
甲兒應該先係最忙
得一集3ds唔記得ux定bx冇佢

鐵人28係可控人型機械始祖，但有駕駛艙係鐵甲萬能俠

UX轉左地獄公務員
之前X冇出龍馬都好意外了
PS系機戰唔出破嵐萬丈都係少見例子，佢係第二次機戰後幾乎全勤

連sc都有份

有冇邊幾首正既推介下

Flying in the sky

有冇YOUTUBE?

Beyond the time

開始玩第二週目

繁中都係 發售前有講JAM project特登錄咗中文版主題曲

係，有睇就即刻get到堆泳裝咩事

都係用返以前g既主題曲同bgm, 另外我用左新鐵金剛首主題曲(戦え! レッドバロン) 俾男主角用，雖然有點唔夾，但好撚熱血

第3張左邊估佢唔到

但今集主角機戰鬥動畫真係3集最柒點配都搞唔掂 玩到後面都係寧願上極殊兵

十段改做加移動定射程好
神高達/gunbuster

緊係加PART位

如果佢係超級系就好，暫時未搵到fit既bgm俾佢，雖然男主幾型，但部機太似卒機啦

打工仔用資源同社長用資源
好現實

因為真係以量產黎做大前題
但個結居唔知點解我FEEL到有下集
仲要VTX主角出黎幫手

Vtx入面今集部機最靚啦

下隻叫H就

我覺得似I,你諗下佢個社章個樣

鐵甲萬能俠，uc果幾部，特急 呢d真係出到悶
好想有電童，六神合體，Gundam X, V 呢d真係好耐冇見

Gunbuster 得果少少劇情

王牌就夠

後尾會兩個都有，無衝突

我岀一部G高達就用到同盟拳

甲兒係機戰象徵

T好過V同X
值得入

係，啲真實系打到後尾收哂皮咁濟，220運動性都俾卒仔100%

G高達係超級真實系

六神同x z3咪有囉

我無試但二周目都係俾你揀i唔if線
應該係

今集大部份合體技都有得一個出

梗係加強化部件